飲水係唔會補充流失左嘅電解質

如果冇現成，記得帶effervescent 整oral rehydration solution

The "Simple Solution" - Home made Oral Rehydration Salts (ORS) Recipe
Preparing 1 (one) Litre solution using Salt, Sugar and Water at Home Mix an oral rehydration solution using the following recipe. Ingredients:

Six (6) level teaspoons of Sugar
Half (1/2) level teaspoon of Salt
One Litre of clean drinking or boiled water and then cooled - 5 cupfuls (each cup about 200 ml.)
Preparation Method:

Stir the mixture till the salt and sugar dissolve.

而家我唔係香港打工，只係知寶礦力可以補充返電解質。

Ok
遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜
遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜
遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜

記住帶支寶礦力先行

肚痾果陣醫生開果隻橙粉都ok架

係
通常肚痾醫生都係會開ORS俾病人